普巴怎麼才算有表現?

1.要全場不停助攻助守
2.要像簡迪一樣覆蓋整個後半場
3每場最少交出一入球一助攻
4.不能交失球
5.不能扭失波
6.不能休息，要不停在場上奔跑
7.不能犯規
8.週薪不能超過二十萬
9.要全勤所有賽事
10.球隊必須贏波，否則就是輸普巴
11.要兼負後衛工作，否則因後衛mark漏人失波，就是輸普巴
12.要跑得像麥巴比一樣快，否則是不認真
13.不能在後場引球推進
14.普巴必須剃光頭
15.務必遵守以上守則，否則即使普巴如何有表現，曼聯迷也會說輸普巴，說他不認真，說他無心踢。曼聯迷總是可以找到一條理由來說明普巴是毒瘤。

期望太大姐

盲反駁唔到 默默留下一個負皮